其他研究人员从一个不能说话的瘫痪男子的大脑信号中解码了语言。 新技术可以进入你的大脑。 你准备好了吗? 劳拉·桑德斯2021年2月11日|学生科学新闻 
 每次她和来电者通话时，那种联系都是真实的，即使对方是她永远不会再联系的人。 被打断的青春期的孤独|Ellen McCarthy | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 多年来，我与一些头盔公司交谈过，他们对在测试中加入旋转能量标准持谨慎态度，因为在方法上存在分歧。 Trek WaveCel头盔诉讼，乔·林赛2021年2月10日b|外在线解释 
 虽然索马里语和奥罗莫语可能不是该州——甚至不是该县——使用最多的语言，但在圣地亚哥有很多居民说这些语言，圣地亚哥是该州这些语言群体人口最多的地方。 非洲社区警告说，语言问题可能将他们排除在重划选区之外 
 “我很困惑，”这位医生说，他要求匿名，因为他的雇主不允许他接受媒体采访。 印度将赌注押在有故障的软件上，到8月将为3亿人接种疫苗 
 所以我们确实要求公正，我们确实大声疾呼，提出要求。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 还是说，共和党掌控的众议院的眼见为实、闻所见闻、直言不讳的立场让他相信自己是清白的? 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 “我们在火车站遇到了走私犯; 他来和我们谈谈他提供的服务，”Yazbek说。 《地中海幽灵船》|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月6日|每日野兽 
 但是他不同意，他说每个人——尤其是男人——都有责任在这个问题上大声疾呼。 嘻哈能阻止荣誉谋杀吗? |道德勇气| 2014年12月30日|每日野兽 
 他们出生在51个国家，说59种外语，但他们似乎被同一个目标和决心所束缚。 警察家庭在纽约警察毕业典礼上嘘白思豪|迈克尔·戴利| 2014年12月30日 
 “也许你不会说我的语言，”她用乌尔都语说，乌尔都语是上印度最常见的语言。 红年|路易斯·特雷西 
 首先，我们要让我们的学生能很好地理解、说、读、写母语。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 比别人聪明就是比他们诚实; 而精神的力量只是看到和说出真相的勇气。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 既然这是一个振动的规律，说给一个泛音是不科学的，因为所有的音调都包含着泛音。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 当我们反对一种严重的恶习时，我们应该反对它的反面; 两者之间的平衡点是美德的关键。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou